# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018-2019, NEM
# This file is distributed under the same license as the nem2-docs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# nem.cn <527357637@qq.com>, 2019
# ivyfung8 <ivyfung@nem.my>, 2019
# David García <dgarcia360@outlook.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nem2-docs 0.17.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-29 13:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-22 09:05+0000\n"
"Last-Translator: David García <dgarcia360@outlook.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/nemtech/teams/95744/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:3
msgid "Multisig Account"
msgstr "多重签名账户"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:5
msgid ""
"Editable on-chain contracts, the most powerful way to secure funds and "
"enable joint accounts."
msgstr "这是区块链上可编辑的合约，是一种有效于保护资产和促使联名账户的方法。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:7
msgid ""
"A NEM :doc:`account <account>` can be :doc:`converted to multisig "
"<../guides/account/converting-an-account-to-multisig>`. From that moment on,"
" the account cannot announce transactions by itself. It will require other "
"accounts to announce transactions for them. These other accounts are the "
"multisig **cosignatories**."
msgstr ""
"NEM的 :doc:`账户<account>` 可以 :doc:`转换成多重签名 <../guides/account/converting-an-"
"account-to-"
"multisig>`。当账户转换为多重签名后，这个账户就不能独自公布交易。它需要其他帐户，**称为共签者cosignatories** 来公布它的交易。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:9
msgid ""
"Nevertheless, it is not always necessary to force all cosignatories to "
"cosign the transaction. NEM allows to set up the minimum number of "
"consignatory agreements. These properties can be edited afterwards to suit "
"almost all needs. NEM's current implementation of multisig is *\"M-of-N\"*. "
"This means that M can be any number equal to or less than N, i.e., 1-of-4, "
"2-of-2, 4-of-9, 9-of-10 and so on."
msgstr ""
"然而，我们不强制要求所有共签者都需要共签所有的交易。NEM允许最少共同签署者数量协议。之后，可以通过再次改变这些属性以满足几乎所有需求。NEM目前实行“M-of-N”"
" 的多重签名协议，意味着M可以是等于或小于N的任何数字，如 1-of-4，2-of-2， 4-of-9， 9-of-10 等等。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:11
msgid ""
"The number of minimum cosignatures to approve transactions and remove "
"cosignatories is editable."
msgstr "批准交易和删除共签者所需最少的共签者数目是可以更改的。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:13
msgid ""
"Multisig accounts are a powerful tool, but please use this tool with "
"caution.  If cosignatories keys get lost and minimum approval is not "
"reached, it would result in the permanent loss of access to the funds held "
"by the multisig account. Choose wisely ``minimum removal`` parameter to "
"avoid this situation."
msgstr ""
"多重签名账户是十分有用的工具，但是请谨慎地使用这个工具。一旦共签者的钥匙丢失造成最少共签者的规定个数无法达到，将导致该多重签名账户持有的资金永久丧失。请小心地选择"
" ``minimum removal`` 参数以避免这种情况。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:15
msgid "Some important considerations to keep in mind:"
msgstr "一些需要牢记的重要事项："

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:17
msgid "Multisig accounts can have up to ``10`` cosignatories."
msgstr "多重签名帐户最多可以拥有 ``10`` 个共签者。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:19
msgid "An account can be cosigner of up to ``5`` multisig accounts."
msgstr "一个帐户最多可以是 ``5`` 个多重签名帐户的共签者。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:21
msgid ""
"Multisig accounts can have as a cosigner another multisig, up to ``3`` "
"levels. Multi-level multisig accounts add “AND/OR” logic to multi-signature "
"transactions."
msgstr ""
"多重签名帐户可以作为另一个多重签名账户的共同签署者，最多 ``3`` 级。多级多重签名帐户为多重签名交易添加 “和/或 （AND/OR）” 逻辑。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:25
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:27
msgid ""
"There is a broad range of useful applications for multisig accounts. Let's "
"take a look at some of the most common use cases."
msgstr "多重签名帐户在应用程序中被广泛应用，我们来看看一些最常见的用例。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:30
msgid "Shared accounts"
msgstr "共享账户"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:32
msgid ""
"Several families are members of the local philatelist society and use a "
"shared account to buy stamps."
msgstr "有几个家庭是当地集邮家协会的成员，他们使用共享账户购买邮票。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:34
msgid ""
"To ensure that all agree on which old stamps they should buy and on the "
"right price, they use a multisig account. This way, all members of the "
"society need to approve the transaction before it is included in the "
"blockchain."
msgstr ""
"为了保证他们能以所有人都满意的价格买到大家都同意买的邮票，他们使用多重签名账户。这样的话只有获取了这个组织所有成员的同意才能将交易收录在区块链上。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:40
msgid "M-of-N multisig account"
msgstr "M-of-N 多重签名账号"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:43
msgid "Multi-factor authorization"
msgstr "多重因素授权"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:45
msgid ""
"Alice wants to make sure her funds are not compromised in any way. Therefore"
" she sets up a multisig account with her funds and attaches two accounts "
"(signer accounts) to control her multisig account as a form of 2-factor "
"authentication."
msgstr ""
"Alice想确保她的资金不会遭到任何风险。因此，她为自己的资金设置了一个多重签名帐户，并添加了两个帐户（签名者帐户）来控制她的多重签名帐户。这是双重验证的一种形式。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:47
msgid ""
"Both of her signer accounts need to approve the transaction, and her signer "
"accounts are located on different computer platforms with different "
"passwords. This means that even if an evil hacker or virus should compromise"
" one of her accounts, the funds are still kept secure."
msgstr ""
"她的两个签名者帐户都需要为交易进行批准，而且她的签名者帐户分别位于具有不同密码的不同计算机平台上。这意味着即使黑客或病毒损害她其中的一个帐户，Alice的资金依然是安全的。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:53
msgid "Multi-factor authorization using multisig accounts"
msgstr "使用多重签名帐户的多因素授权"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:56
msgid "Assets ownership"
msgstr "资产所有权"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:58
msgid "Multisig accounts can be used to represent the ownership of assets."
msgstr "多重签名帐户可用于代表资产的所有权。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:60
msgid ""
"A company could create a 1-of-1 multisig account for each of their products,"
" adding themselves as the cosignatory. When the company sells the product to"
" Alice, she becomes the owner, being the company removed in the same "
"transaction."
msgstr ""
"一家公司可以为他们的每个产品创建一个1-of-"
"1的多重签名帐户，并将自己设为共签者。当公司将产品销售给Alice时，Alice成为共签者，然后这家公司将于同一个交易中从共签者名单中被删除。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:66
msgid "Transferring an account"
msgstr "转让帐户"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:69
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:81
msgid "Manufacturing and Supply Chains"
msgstr "制造商与供应链"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:71
msgid "In this example, a manufacturer is shipping a pharmaceutical product."
msgstr "在这列子中，制造商正在运送药品。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:73
msgid ""
"The product receives its quality approval :doc:`mosaic <mosaic>` only when "
"its blockchain record shows it has a production date, safety inspection, and"
" was shipped at the correct temperature."
msgstr ""
"只有当产品在区块链中被记录拥有生产日期，安全证明且在正确的温度下运输时，该产品才会获得代表质量认证的 :doc:`马赛克<mosaic>`。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:75
msgid ""
"Sensors in the shipping container report temperature data every 5 minutes "
"and consolidate it into a daily report."
msgstr "装运箱中的传感器每5分钟报告一次温度数据并将其合并到每日报告中。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:84
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:94
msgid "Fraud Detection"
msgstr "欺诈识别"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:86
msgid ""
"This example shows how a high-security account can be made easier to use."
msgstr "此例子显示如何使高安全性帐户更易于使用。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:88
msgid ""
"Transactions are only approved from a hardware wallet OR your phone AND a "
"fraud detection AI. MLMA allows a variety of security configurations at the "
"protocol level to keep businesses and their customers hack-free."
msgstr "交易仅能通过硬件钱包本身、或您的手机加欺诈检测AI的双重批准通过。 MLMA允许协议级别的各种安全配置，以此保证企业及其客户不受攻击。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:98
msgid "Guides"
msgstr "指南"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:110
msgid "Schemas"
msgstr "模式"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:112
msgid ""
"Configuration parameters are `editable <https://github.com/nemtech/catapult-"
"server/blob/master/resources/config-network.properties>`_ . Public network "
"configuration may differ."
msgstr ""
"配置参数是 `可编辑的 <https://github.com/nemtech/catapult-"
"server/blob/master/resources/config-network.properties>`_ 。 公共网络配置可能有所不同。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:119
msgid "Announce a modify multisig account transaction to:"
msgstr "发布修改多重签名帐户交易来达到以下目的："

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:121
msgid "Transform an account to multisig."
msgstr "把账户转变成为多重签名。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:122
msgid "Change the configurable properties of a multisig account."
msgstr "更改多重签名帐户的可配置属性。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:124
msgid "**Version**: 0x03"
msgstr "**版本**: 0x03"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:126
msgid "**Entity type**: 0x4155"
msgstr "**实体类型**: 0x4155"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:128
msgid "**Inlines**:"
msgstr "**内联**:"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid ""
"The number of signatures needed to remove a cosignatory. If we are modifying"
" an existing multisig account, this indicates the relative change of the "
"minimum cosignatories."
msgstr "删除一位共签者所需的签名数量。如果我们要修改已有的多重签名帐户，则表示最小共签者数量的相对变化。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid ""
"The number of signatures needed to approve a transaction. If we are "
"modifying an existing multisig account, this indicates the relative change "
"of the minimum cosignatories."
msgstr "批准交易所需的签名数量。 如果我们要修改现有的多重签名帐户，则表示最小共同签署者数量的相对变化。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "The number of modifications."
msgstr "修改次数。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "The array of cosignatory :doc:`accounts <account>` to add or delete."
msgstr "添加或删除的共签者 :doc:`账户<account>` 数组。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "The cosignatory modification type."
msgstr "共签者修改类型。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "32 bytes (binary)"
msgstr "32 字节 (二进制)"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "The public key of the cosignatory."
msgstr "共签者的公钥。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:158
msgid "Enumeration: uint8"
msgstr "列举: uint8"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "Add cosignatory."
msgstr "添加共签者。"

#: ../../source/concepts/multisig-account.rst:1
msgid "Remove cosignatory."
msgstr "删除共签者。"
